是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

🤯好神奇

好味？

咩味

是日聯署，未簽快入。。。。。。。。。。。。。。。，，

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

可樂咖啡

有咩分別？

仲食咗咩

胖徒

焦糖+咖啡+汽水
好得意隻味

逢Sunday出街食?

上個禮拜老母節泰國野排好耐隊食唔到 今日同老母食返補數

我FD子話好飲

好乖乖

好甜

好似幾正咁
邊間

係咪想撞返個個跌膊囡囡呀

隆姐

你唔提我都唔記得

聽講話好難飲

佢真係好索呀